
# Flava

Анимашка  бургера и ноты понравились) 

http://joxi.ru/82Q8kRMt899g5m  кнопка сломала header, нужно было спрятать её в менюшку)

Модификатор без блока
```html
<section class="section--welcome"> 
```
Стили по id
```css
#btn{
  transition: all 0.5s linear;
}
#btn:hover{
  transition: 
}
```
по тегу
```css
form{
   margin-top: 27px;
   position: relative;
}
```
`js-`префиксы, `getElementById`
```javascript
const burger = document.getElementsByClassName('header-burger') [0];
const menu = document.getElementsByClassName('header-menu') [0];
const btn = document.getElementById('btn');
```
